唔怪得唔同台灣傾旅遊氣泡，原來因為佳仔

傾得成，佳仔就無藉口過唔到台灣

但係又落香港政府面

有差人保護 唔去台灣又點？

保護定軟禁？成年人仲要靠牧師發聲？

放佢出嚟好多問題

要考慮當初港共搞送中如果成功照過，早就知台灣100%唔收人，條友會點處置？

原計劃可能送佢去支那受審，享受陽光司法，之後輕判誤殺，過幾年皇帝生活再俾個位佢，好似施君龍咁。家陣推佢出嚟迫佢去台灣可能要判死刑，當初交易嘅內容被爆出嚟咪搞笑？

或者我咁講，佢死咗都出奇，一年時間佢有現過身？

返送中算唔算幫政府搵左個下台階？